靚女唔用apple…用android流動電話，算唔算係稀有生物

好少見靚女用android

之前有個靚女朋友用htc，勁清泉，而家用佢男朋友嘅二手iPhone但佢係專業人士

點解無用help this company

見過清泉用nokia

利申我算六七分靚女
我也用艾phone

咁愛共產黨，做乜用蘋果，唔用大陸牌子

真係九成靚女用蘋果

蘋果是中國製的R

唔明點解唔可以用Android wo

周庭